各位00後巴打夜深會唔會對住桌面發呆

我老豆尋晚問我做咩對住電腦桌面發呆唔去瞓

我會對住瞓緊教嘅老母發呆